你哋知唔知創科局而家最大嘅困難係咩呀？

最大嘅困難就係唔知困難係邊呀！

條撚樣以為咁講好型？

up咩9？

唔知道困難係咩就係最大嘅困難，因為唔知困難係咩就咩都解決唔到

呢個真係超級語言藝術

佢親口講？唔怪得做到局長，on9得黎真係好創新

btw最大困難係budget太多冇掟洗

呢條垃圾除咗廢up 搞笑仲識d 咩？

陽痿雄條廢老可能仲拎緊3310
用緊ICQ 係Office 玩踩地雷
上網仲以為最快得56k
上左網就講唔到電話

搵左3年幾都未知道"唔知道困難係邊"呢個困難可以點解決

對佢嚟講，呢樣嘢唔需要解決，因為如果一世都搵唔到問題喺邊，就咩問題都唔需要解決，同時可以cap水cap到最盡

bump多幾千億落去

傻閪

條友係柒，但都已經係 2016 年的舊聞，仲攞出來鞭屍做乜呢？

佢本身已經係個問題,唔知有咩困難係好合理

共產黨

最大困難係換唔走個on9仔創科局局長

唔好話要搞智能城市哩類大project，有冇人講到佢地做過啲乜？就算好少嘅事都得，我真心一件都舉唔到。

450萬八段錦

驚蟄

成班垃圾

因為佢個腦袋係空
緊係乜都唔知

一個政府出一個咁嘅apps，究竟有乜野用

唔係政府出，係政府撥錢啫

呢間創科局 我記得以前呃過班中小學生去參賽
之後拎左人地條橋去賣

我讀書嗰陣都唔知自己唔知啲乜，
結果依家就乞食

舉加拿大為例，佢地依家有一個系統，當如果有乜重大事件發生，就會通知所有人，唔需要裝apps，只要電話卡就可以，哩啲先屬於政府野

其實佢咁講好撚嚴重
人地正常flow 係challenge->solution->new challenge->new solution
人地不停advance佢就0 progress

有邊個見過Steve Jobs？未呀？我見過！我真係見過﹗

即係你廢到唔知自己邊度廢囉

好創新呀個答案

=話創科局無存在價值

我想問個八段錦app有得down未?

我都見到Steve Jobs!
佢....佢而家係你後面呀!

佢咁講其實代表緊大部分香港人既心態，都乎合香港人既價值觀
匿係個安全網入面，好安穩，唔敢面對挑戰

Steve識佢係老鼠咩? 點會理9佢

創新不了
佢地班垃圾仲研究緊有幾十年歷史既data format

500億搞創科絕對唔夠

正常講呢句, 外界理解應該係, 如果講果班係有料勁人, 係指我地有料, 冇遇過咩係困難, 或者一般人講, 係指有時有好多突發, 意外嘅嘢發生, 會有影響但團隊有力解決.
但由佢地講出來, 大家都知只係因為佢地無知。

user 諗住揀邊個？
政府就係睇死香港人係一群廢柴、短視，既然你地都係短視咁政府自然唔洗做咁多野

當然最戇鳩既係真係有一班人會踩入陷阱

有幾多人真係上網睇過創科局啲錢去左邊

屌你老母
平時冇撚野做 咪冇困難 冇問題囉
咁都可以拎黎J 拎光環 知唔知醜啊
真係谷鬼氣 屌

You don’t know what you don’t know.
局長夠guts，大大聲話人聽自己係井底蛙

唉，政府連整api return json返嚟都唔識 重研究緊用網頁定xml，呢個又真係on9，唔識整raw data出嚟畀人用，就咁hard code整網頁html，想叫人用慢慢網頁爬蟲抓取再經html parser拎data咩？

冇任何宣傳話人知自己做咗咩，係創科局嘅另一敗筆之處，佢個公關真係幾廢吓

其實冇乜所謂
最緊要岩format

梗係無困難啦
班垃圾中產 視若無睹
年年供錢比佢地出國叫雞

咁又唔係冇所謂，整好啲拎資料少好多麻煩，佢咁樣係製造麻煩

大智若愚

被批$4000申請安排落後，冇得上網交表，楊偉雄：科研需擁抱失敗

近日有市民批評「關愛共享計劃」派4000元的申請安排複雜，無法於網上交表，做法落後。創新及科技局局長楊偉雄昨早（5日）出席電台節目時回應，不應該因一件事而全盤否定本港的創科成果，又稱要「面對失敗、擁抱失敗」，政府會思考如何做得更好。

他又提到，本港現時最重要是投入更多專才，期望改變新一代人才的想法，並非「Hi-tech揩嘢，Lo-tech撈嘢」。

屌佢噏乜春嘢呀，有冇人明佢講緊乜

被批$4000申請安排落後，冇得上網交表，楊偉雄：科研需擁抱失敗

佢up乜鳩呀屌整個網上交表都唔撚得仲點有信心，是撚但搵幾個cs fg都搞得掂啦

咩叫「Hi-tech揩嘢，Lo-tech撈嘢」？

係咪咩外星語言嚟？唔撚明呀屌

創科局正式命名為創作科技垃圾局，盲人射箭可競逐諾貝爾獎，八段錦健康遊戲可定為奧運電競項目，仲有個乜柒v春代，連內容都唔知關於咩就可以注資3百萬，又有一個創科柒頭成功上樓

乜仲有創科局咩

佢個位真係是但搵個人都做到啦，on99咁，野又唔駛做，把口又唔叻

都無做過野 知閪咩

衰過7仔收銀

咁好簡單就解決到，炒哂全局嘅人請過班真係識做嘢嘅

唯一需要嘅語文能力都冇埋

Hi 講個笑話 2017 香港smart city藍圖

一睇創科局局長唔係後生仔就知無得做啦，啲老人家鬼識咩

局長解讀: 屌,年年比幾百億我地,但乜都唔洗做,都唔知做乜鳩好

其實佢究竟明唔明佢自己講咗啲咩嘢出嚟？

點解呢d真係做研究做實事 得咁少資助
垃圾八段錦同垃圾盲人打巴app可以有幾百萬

貪污

科網股爆破個陣嘅口號黎

呢句野689幾年前都講過

無錯呀

人貴自知

無自知之明 係一定解決唔再嘅困難

原來係咁

創科局長唔係比人架空左既咩

連講野都有困難,成個局都係困難

局長：json 係咪j仔咁解

方向目標都無，最簡單整電話咪得囉

既然係咁 想問下創科局幾時去美帝幫NASA 解決下困難

我真係想知香港有咩創科成果
我睇佢個款真係high撚左野

好撚型呀 樓價升到1億都可以用依句

最大嘅困難就係唔知困難係邊呀！

我諗佢意思係做科研要面對好多未知既新問題，困難就在於你冇得plan 好晒所有方案先開始做

老屎忽既極致
每日既工作係鳩up,點人，揩油水，鬧下而家d後生唔捱得冇經驗，講下以前既威水史(e.g.見過steve jobs)又一日
老屎忽又然

high大咗啫

笑笑笑你覺得好撚好笑呀翻屋企食屎啦好嘛你班狗屎官

無知嘅人係最幸福

通常唔識IT嘅人聽到json jason js(javascript) java以為係同一樣嘢嚟

你唔知Steve jobs 釘左?

大愚弱智

牛逼

你唔幫忙已經係最大既幫忙黎

將budget 轉去起醫院，培養醫護人員啦

pnet

創科局最大用途
證明香港無創科

最大的戇鳩就是不知道自己是戇鳩

創科局應該係太落後得太勁，完全跟唔上無得追自暴自棄，香港行開d路都係炒股炒樓搵快錢，所以科技研發呢d野依家無乜人肯去做，睇番大陸果d微信支付，淘寶，網上送外賣集團呢d創新方便野，結果又比大家踩到一文不值，咩拎部手機出黎咁慢，香港地方細落街就有飯食啦之類既野，繼續安於現狀，行業固化對創新行業0支持，唔肯去改變創新，上至政府，下至市民，思維守舊過老人院d老人家，以前年代全亞洲都追港劇聽香港歌，依家就文化沙漠比人不斷被入侵

香港現時就係死係科技發展同土地到，只要呢兩方面救得番，反超新加坡唔係問題

所以都係個句
linux 都唔敢用，講創新係廢話

最大困難係官僚主義
做多錯多，唔做唔錯
咁心態攪創科，唔死就有鬼

最難係唔知點亂洗曬我地啲錢？